可以點

睇完新聞47全部俾人告國安 睇完新聞知道又走咗個

咁可以點

淨係識頹做乜都冇心機 根本冇辨法控制自己唔諗

一到夜晚呢段時間個人思緒跟本就亂到瞓唔到

冇心放負 但係真係好撚辛苦

求清醒嘅屌醒

翻你嘅中国啦狗喱